[集思廣益] 當企係尿兜柯尿而老細企係你隔離柯既時候做咩好？

果到有成十幾秒，大家都沉默感覺好奇怪，但諗唔到做咩或者講咩好

我會直接痾落佢度

push

通常都有塊板係中間，點柯咁高？

射穿牆是常識吧，何況木板

水壓咁高，個腎大丈夫？